- [English](README.md)

# Projekto Ni estu arestita

En Japanio, lernejulino estis kaptita de la polico por meti ligon al retejo kun senfina buklo de atentigo en JavaScript kiel ĉi tiu:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Rilataj raportaĵoj:

- (Japano) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Anglo) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Do ĉi tio estas rigardata kiel "krimo" en Japanio. Do ni estu krimuloj kaj estu arestitaj!

Ĝuu kriminalan vivon!

## Kiel akiri arestita

Estas facila. Forku ĉi tiun projekton kaj branĉu ĝin kiel gh-pages. Ĉio estas farita. Estus pli efika dividi la url "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" en Socia amaskomunikilaro.


## Ne arestita?

Vi povas kapitulacigi vin al la polico.
